msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

msgctxt "masculine"
msgid "The Red-Gloved Man"
msgstr "戴紅手套的男子"

msgctxt "masculine"
msgid "The Claret Knight"
msgstr "酒紅騎士"

msgctxt "masculine"
msgid "The Beast in a Cowl of Crimson"
msgstr "猩紅斗篷下的野獸"

msgctxt "masculine"
msgid "The Sanguine Watcher"
msgstr "訕笑監視者"

msgctxt "masculine"
msgid "Desiderio Delgado Álvarez"
msgstr "德西德里奧·德爾加多·阿瓦雷茲"

msgid "Tzu San Niang"
msgstr "梓三娘"

msgid "The Last Blossom"
msgstr "終末之花"

msgid "The Light of Pharos"
msgstr "法羅斯之光"

msgid "The Sable Glass"
msgstr "黑曜透鏡"

msgid "The Weeping Lady"
msgstr "泣血女士"

msgid "The Twisted Antiprism"
msgstr "扭曲稜鏡"

msgid "The Shade Reaper"
msgstr "形影死神"

msgid "The Mirroring Blade"
msgstr "鏡像之刃"

msgid "The Bale Engine"
msgstr "惡禍引擎"

msgid "The Ruinous Chime"
msgstr "毀滅響鐘"

msgid "File #33-K"
msgstr "檔案#33-K"

msgid ""
"<typewriter>Subject Class: Yellow</typewriter>\n"
"<typewriter>Real Identity: Unknown.</typewriter>\n"
"<typewriter>Last Known Location: Anchorage, Alaska.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>目標層級：黃色</typewriter>\n"
"<typewriter>真實身份：未知</typewriter>\n"
"<typewriter>最後目擊地點：阿拉斯加，安克拉治</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Description: Subject #33-K (hereinafter \"Thorne\") is a tall, gaunt person with andogynous features and fair complexion. Prefers practical, loose-fitting clothing. Subject appears to be █​█​█​█​█​█​█​█​█​█ and conjectured to be far older than they appear (collaborating source suggests D.O.B. in █​█​█). Subject wears a distinct red cravat around their neck, often obscuring their face.</typewriter>\n"
"<typewriter>Paradimensional Capabilities: Subject possesses acute sensitivity to █​█​█​█​█​█​█​█. Coterie leverages these capabilities to locate █​█​█​█​█​█​█ artifacts and track movement of █​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█.</typewriter>\n"
"<typewriter>Sightings: Numerous sightings across the globe. Profiled as one of the most mobile Coterie members. Despite notorious secrecy, Thorne has a reputation for appraising and acquiring █​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█ Analysis suggests they are amenable to business exchange and receptive to haggling. Recent activity suggests Coterie is in a state of █​█​█​█​█​█​█​█​█​█.</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: You and Thorne likely have similar objectives. Extreme caution suggested. Thorne is likely to negotiate but only on their terms.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>特徵描述：目標#33-K(以下簡稱“索恩”)身形高瘦，擁有白皮膚及中性外表。通常穿著功能性為主的寬鬆服飾。目標似乎是█████████████，且推測他的年齡比外表看起來更大。(合作消息來源指出在██中有D.O.B.跡象)目標配戴一條顯眼的紅領巾，通常會將他的臉隱藏起來。</typewriter>\n"
"<typewriter>超次元力量：目標對████████████具有高度敏感性。結社利用該力量來定位████████物品，以及追蹤██████████████的移動。</typewriter>\n"
"<typewriter>目擊記錄：在世界各處皆有目擊記錄。目標為行動範圍最廣泛的已知結社成員之一。除了其令人頭痛的隱密行動技巧，目標以評估與獲取██████████████的能力而聞名。分析師認為他特別善於商業利益交換及談判能力。近期在███████████州發現結社活動。</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：你與索恩有著同樣的目標，建議極度謹慎。索恩似乎樂於談判，但是他的目標除外。</typewriter>"

msgid "California"
msgstr "加州"

msgid "File #26–G2"
msgstr "檔案#26–G2"

msgid ""
"<typewriter>Subject Class: Green</typewriter>\n"
"<typewriter>Sanctum Locations: █​█​██​█​██​█​██​█​██​█​██​█​██​█​██​██​█; San Francisco, California; █​█​██​█​██​█​██​█​██​█​█; Moscow, Russia; █​█​██​█​██​█​██​█​█; █​█​██​█​██​█​██​█​█.</typewriter>\n"
"<typewriter>Description: Sanctums #26–G1 through G6 are Foundation offices and storehouses for paradimensional artifacts. Do not disclose locations of sanctums with non–Foundation personnel under penalty of ​█​██​█​██​█​██​█​██​█​█​█​██​█​██​█​██​█​██​█.</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: Agent in charge of sanctum will meet you upon arrival. Entry instructions attached.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>機密地點等級：綠色</typewriter>\n"
"<typewriter>機密地點地點：加州，舊金山；███████，████████████；俄羅斯，莫斯科；██，██████；███，██████。</typewriter>\n"
"<typewriter>機密地點描述：機密地點#26-G1到G6是基石存放檔案及超次元物件的設施。請勿向任何非基石成員透漏機密地點位置，違者以███████████████████████論處。</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：機密地點的負責探員會在你抵達時與你會面。進入指示附於附件中。</typewriter>"

msgid "File #26–G4"
msgstr "檔案#26–G4"

msgid "File #52-U"
msgstr "檔案#52-U"

msgid ""
"<typewriter>Sanctum Class: Yellow</typewriter>\n"
"<typewriter>Sanctum Location: Ybor City, Florida.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>機密地點等級：黃色</typewriter>\n"
"<typewriter>機密地點地點：佛羅里達州，尤柏城</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Description: Sanctum #52–U is an abandoned cigar factory in Ybor City, north of McKay Bay.</typewriter>\n"
"<typewriter>Sightings: Subject #28–I known to frequent sanctum. Be on alert.</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: Enter with caution and search for signs of paradimensional implements. Take any and all evidence into Foundation custody.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>機密地點描述：編號#52-U機密地點為一間廢棄的雪茄廠，位於尤柏城，麥凱灣北邊。</typewriter>\n"
"<typewriter>目擊記錄：目標#28-I經常出入此機密地點，請提高警覺。</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：謹愼進入此機密地點並搜尋超次元物件的痕跡，並將任何尋獲的物件置於基石的控管下。</typewriter>"

msgid "File #28-I"
msgstr "檔案#28-I"

msgid ""
"<typewriter>Subject Class: Yellow</typewriter>\n"
"<typewriter>Real Identity: Delgado Álvarez, Desiderio (del-gah-doh al-vah-rez, deh-see-deh-ree-oh)</typewriter>\n"
"<typewriter>Last Known Location: Havana, Cuba</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>目標層級：黃色</typewriter>\n"
"<typewriter>真實身分：德西德里奥·德爾加多·阿瓦雷茲</typewriter>\n"
"<typewriter>最後目擊地點：古巴，哈瓦那</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Description: Subject #28-I (hereinafter \"Man in Blood-Soaked Suit\" or \"Desiderio Delgado Álvarez\") is a man of Cuban descent, approximately 42 years old and 192cm in height. Typically seen in a black suit accessorized with apparent coterie paraphernalia, including tie and hat, all with red accents.</typewriter>\n"
"<typewriter>Paradimensional Capabilities: Man in Blood-Soaked Suit does not appear to possess any extraordinary powers aside from peak █​█​█​█ physical performance, and unusually high skill and accuracy with firearms. (█​█​█​█ enhanced █​█​█​█​█?) Approach with caution.</typewriter>\n"
"<typewriter>Sightings: Mr. Álvarez is a longtime resident of Havana. However, no records exist pertaining to subject's childhood or early life. (Likely destroyed upon induction into Coterie, but possibility remains of █​█​█​█​█​█​█​█​█​█. Either way, his identity may be an alias.) Mr. Álvarez is known to frequent a nightclub known as Cafe Luna.</typewriter>\n"
"<typewriter>Note: Foundation has no knowledge pertaining to any Key in Havana, however, Mr. Álvarez is likely to know location of other Keys.</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: Open negotations with subject to acquire location of Coterie vaults and/or hideouts. If he does not cooperate, subdue and interrogate. More information available in Moscow office (File #26-G4)</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>特徵描述：目標#28-1(以下簡稱“血紅西裝”或“德西德里奥·德爾加多·阿瓦雷茲”)爲42歲的古巴裔男性，身高約192公分。通常穿著整套黑色西裝，配帶著明顯是彰顯結社身分的紅色領帶及帽飾。</typewriter>\n"
"<typewriter>超次元力量：血紅西裝似乎並無具備任何特殊力量，除了頂尖的███身體能力以及高超的槍械技巧。(████強化了██？)接觸時務必謹慎。</typewriter>\n"
"<typewriter>目擊記錄：阿瓦雷兹先生長期定居哈瓦那，但卻沒有任何他童年或早期活動的記錄。(極可能是在加入結社時被抹除的，但可能有留下剩餘的█████████████。無論如何，他的身分有假造的可能性。)阿瓦雷茲先生經常出沒在一家名為月下咖啡廳的夜總會。</typewriter>\n"
"<typewriter>註記：基石未獲得任何哈瓦那藏有密鑰的情報，但阿瓦雷茲先生似乎知悉其他密鑰的所在地點。</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：與目標展開談判，嘗試獲取結社的藏寶處和/或藏身處。若目標不願配合，將其制伏並進行審問。更多資訊儲存於莫斯科設施(檔案#26-G4)。</typewriter>"

msgid "File #26-G4"
msgstr "檔案#26-G4"

msgid "File #16-D"
msgstr "檔案#16-D"

msgid ""
"<typewriter>Subject Class: Yellow</typewriter>\n"
"<typewriter>Real Identity: Unknown</typewriter>\n"
"<typewriter>Last Known Location: Buenos Aires, Argentina</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>目標層級：黃色</typewriter>\n"
"<typewriter>眞實身份：未知</typewriter>\n"
"<typewriter>最後目擊地點：阿根廷，布宜諾斯艾利斯</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Description: Subject #16-D (hereinafter \"Girl in Carmine Coat\") is a woman of apparently Argentinian descent (█​█​█​█​█​█​█​█ origin?), early 20s, approximately 165cm in height. █​█​█​█​█​█​█​█​█​█ presence undetected (as of yet). Coterie paraphernalia consists of stark red coat and matching hat possessive of paradimensional faculty (see details below). Called \"La Chica Roja\" by locals (no doubt a reference to her attire although it is unclear whether such title is a term of endearment or infamy).</typewriter>\n"
"<typewriter>Paradimensional Capabilities: Reports by local authorities suggest Girl in Carmine Coat is capable of either █​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█ or  █​█​█​█​█ ​█​█​█​█​█​█. Local authorities appear incapable of capturing subject despite repeated attempts. (Can she manipulate █​█​█​█​█ and  █​█​█​█? Or is she simply that good at evading detection?) Subject seems to wish to avoid conflict; as of yet, no deaths or harm to any locals can be traced to Girl in Carmine Coat. (Cannot rule out potential for violent escalation.)</typewriter>\n"
"<typewriter>Sightings: Girl in Carmine Coat is responsible for several high profile burglaries in Buenos Aires. Reports by local papers indicate she is still at large.</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: Despite her apparent █​█​█​█ association, Girl in Carmine Coat does not appear to be hostile. She has been heard speaking fluent Spanish, Portugese, French, and English. For these reasons, we believe subject can be interrogated and/or reasoned with. Recommend capture and questioning regarding █​█​█​█ motives.</typewriter>\n"
"<typewriter>Persons of Interest: Oficial Principal Matias Bolívar (ma-tee-as boh-lee-vahr), principal officer in charge of Girl in Carmine Coat's capture. (Possible asset?)</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>特徵描述：目標#16-D(以下簡稱“紅大衣女孩”)，是一名阿根廷裔女性(在████████出生？)，約莫20歲出頭，大約165公分高。無偵測到(或只是還未發現)█████████的現象。結社特徵包括顯眼的紅色大衣與似乎擁有超次元力量的寬邊帽(詳見以下的敘述)。當地人稱呼目標為“紅姑娘”(無疑是源於目標的裝束，但還未得知該名稱代表的是親暱感或出自於厭惡感)。</typewriter>\n"
"<typewriter>超次元力量：來自當地有關當局的報告中指出紅大衣女孩可能擁有██████████或███████████的能力。當局多次抓捕目標的嘗試皆以失敗告終。(她或許可以操縱█████跟████？又或許她只是非常善於迴避搜查？)目標似乎想要迴避正面衝突，至今為止沒有任何當地的傷亡事件與目標有相關。(但不能排除暴力威脅提高的可能性)。</typewriter>\n"
"<typewriter>目擊記錄：紅大衣女孩涉入多起在布宜諾斯艾利斯的重大竊案。當地媒體報導她仍在興風作浪。</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：即使目標與███有重大關連，但紅大衣女孩未表現出敵意。接觸者指出目標會說流利的西班牙語、葡萄牙語、法語及英語。基於以上原因，我們認為對目標進行審問和/或溝通是有可能的。建議活捉並詢問關於████的意圖。</typewriter>\n"
"<typewriter>重要人物：高級督察馬提亞斯·玻利瓦，負責進行對紅大衣女孩的追捕。(可能的合作對象？)</typewriter>"

msgid "File #44–O"
msgstr "檔案#44-O"

msgid ""
"<typewriter>Asset Name: Irawan, Dewi</typewriter>\n"
"<typewriter>Area of Operation: Southern Hemisphere</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>成員姓名：德薇·伊拉萬</typewriter>\n"
"<typewriter>行動地點：南半球全區</typewriter>"

msgid "<typewriter>Profile: Prominent zoologist has published several surveys regarding disappearing wildlife. Zoologist claims entire species and the memory of their existence are being erased. Possible █​█​█​█​█ disturbance.</typewriter>"
msgstr "<typewriter>簡歷：著名的動物學家，出版許多關於消失物種的調查。其宣稱有許多物種連同記憶一起遭到抹除。可能是肇因於███████的影響。</typewriter>"

msgid "File #55–X"
msgstr "檔案#55–X"

msgid "File #37-M"
msgstr "檔案#37-M"

msgid ""
"<typewriter>Asset Name: Taylor, Qiana</typewriter>\n"
"<typewriter>Area of Operation: See current assignment status.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>成員姓名：奎亞娜·泰勒</typewriter>\n"
"<typewriter>行動區域：請見當前任務說明。</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Profile: █​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█</typewriter>\n"
"<typewriter>Current Assignment: ​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​ Tokyo, Japan; ​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​​█​█​█​██​█​█​█​█​ Lagos, Nigeria.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>簡歷：██████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████</typewriter>\n"
"<typewriter>當前任務：██████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████日本，東京；██████████████████████████████奈及利亞，拉哥斯。</typewriter>"

msgid "File #38-N"
msgstr "檔案#38-N"

msgid ""
"<typewriter>Subject Class: Red</typewriter>\n"
"<typewriter>Real Identity: Unknown</typewriter>\n"
"<typewriter>Last Known Location: Alexandria, Egypt</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>目標層級：紅色</typewriter>\n"
"<typewriter>眞實身份：未知</typewriter>\n"
"<typewriter>最後目擊地點：埃及，亞歷山卓</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Description: Subject #38-N (hereinafter \"Beast in Cowl of Crimson\") is a roughly humanoid figure, approximately 183cm in height, clothed in a red cloak. The hood of this cloak effectively masks the figure's identity (very likely to be █​█​█​█​█​█​█​█ in origin). Only appendage as of yet observed is a set of █​█​█​█ claws ​█​█​█​█​█​█​█​█​█, hence the moniker. █​█​█​█​█​█​█​█ seems likely.</typewriter>\n"
"<typewriter>Paradimensional Capabilities: Beast in Cowl of Crimson appears to have high aptitude for physical confrontation. Prior encounters have led to █​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█. Victims are █​█​█​█​█ and ​█​█​█​█​█​██​█​█, or █​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█. Extreme caution is advised.</typewriter>\n"
"<typewriter>Sightings: Beast in Cowl of Crimson is prime suspect in several gruesome murders throughout Alexandria.</typewriter>\n"
"<typewriter>Note: Paradimensional implement (aka \"Key\") known to exist in Alexandria. Coterie element may be using key to █​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█.</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: Subdue subject with extreme prejudice and acquire paradimensional implement for further study.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>特徵描述：目標#38-N(以下簡稱“猩紅斗篷野獸”)有類似人類的體型，約183公分高，披著紅色斗篷。斗篷的兜帽有效的掩飾了目標的身份(很有可能是來自█████████)。身上唯一的配件是一雙█████的利爪████████████，由於他的綽號。極有可能為████████。</typewriter>\n"
"<typewriter>超次元力量：猩紅斗篷野獸在肢體衝突的能力上超乎常人。先前與目標的遭遇導致███████████████。受害者被██████或█████████。███████████████████████████████████████████。建議極度謹慎。</typewriter>\n"
"<typewriter>目擊記錄：猩紅斗篷野獸是目前在亞歷山卓發生的起殘暴凶殺案的主要嫌疑犯。</typewriter>\n"
"<typewriter>註記：確認亞歷山卓存在超次元物件(又稱為“密鑰”)。結社成員可能正將其用於██████████████████。</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：設法使目標喪失行動能力並將其壓制，回收超次元物件以供進一步研究。</typewriter>"

msgid "File #11-B"
msgstr "檔案#11-B"

msgid ""
"<typewriter>Subject Class: Red</typewriter>\n"
"<typewriter>Real Identity: Unknown.</typewriter>\n"
"<typewriter>Last Known Location: Marrakesh, Morocco.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>目標層級：紅色</typewriter>\n"
"<typewriter>真實身份：未知</typewriter>\n"
"<typewriter>最後目擊地點：摩洛哥，馬拉喀什</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Description: Subject #11-B (hereinafter \"Amaranth\") is a women of European descent; appears to be in early 20s. Typically seen wearing a large red flower that partly obscures her face.</typewriter>\n"
"<typewriter>Paradimensional Capabilities: Power to █​█​█​█​█​█​█​█ and █​█​█​█. Channels █​█​█​█ via █​█​█​█​█​█​█​█​█ to █​█​█​█​█​█​█​█​█​█ and █​█​█​█ from █​█​█​█​█​█​█. No recorded limits to this █​█​█​█​█; data limited only to minor events. Subject █​█​█​█​█​█​█ via tactile contact, which limits ​█​█​█​█ of █​█​█​█​█​█. Possible █​█​█​█​█​█​█​█​█​█ ramifications.</typewriter>\n"
"<typewriter>Sightings: 1. November 23, 1923: Arkham, MA. Agents witnessed subject healing wounds of █​█​█​█​█​█​█ member, █​█​█​█​█​█​█​█​█​█ nearby trees. Elevated █​█​█​█​█​█​█​█​█ activity reported in the months following.</typewriter>\n"
"<typewriter>    2. January 11, 1924: Lisbon, Portugal. Local cell apprehended subject. █​█​█​█​█ contact confirmed. One cell member immediately deceased; second victim remains catatonic. Subject eluded questioning.</typewriter>\n"
"<typewriter>    3. Unconfirmed sighting in Marrakesh. Further intel required. Immediate assistance requested.</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: Subject is incredibly dangerous. Engage only with extreme caution. Physical contact prohibited. More information available in San Francisco office (File #26-G2).</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>特徵描述：目標#11-B(以下簡稱“永生花”)為20歲出頭的歐洲裔女性。通常配戴著一朵遮掩臉部的大紅花。</typewriter>\n"
"<typewriter>超次元力量：███████並從███引導████進行████████████。未知此████████████的上限，目前只有與小範圍事件相關的記錄。目標████通過肢體接觸，限制了███████的█████。可能的███████結果。</typewriter>\n"
"<typewriter>目擊記錄：1.麻薩諸塞州，阿卡姆，1923年11月23日。探員目擊目標治療████████成員的傷口，周圍的樹木█████████████。███████████的活動頻率在接下來數個月中顯著上升。</typewriter>\n"
"<typewriter>    2.葡萄牙，里斯本，1924年1月11日。當地線人遭遇目標，確認到████接觸。其中一位線人當場死亡，另一位陷入精神分裂狀態。目標去向不明。</typewriter>\n"
"<typewriter>    3.於馬拉喀什傳出未確認的目擊報告，需要進一步情報，請求立即支援。</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：目標極度危險，接觸時需極度謹慎，禁止肢體接觸。更多資訊儲存於舊金山設施(檔案#26-G2)。</typewriter>"

msgid "File #21-F"
msgstr "檔案#21-F"

msgid ""
"<typewriter>Subject Class: Green</typewriter>\n"
"<typewriter>Real Identity: Şahin, Ece (shah-heen, eh-jay).</typewriter>\n"
"<typewriter>Last Known Location: Constantinople, Turkey.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>目標層級：綠色</typewriter>\n"
"<typewriter>真實身分：艾潔·沙辛</typewriter>\n"
"<typewriter>最後目擊地點：土耳其，君士坦丁堡</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Description: Subject #21-F (hereinafter \"Lady in Vermillion Veil\" or real name \"Ece Şahin\") is a women of Turkish descent, 34 years of age, approximately 161cm in height. It is unknown whether this is subject's █​█​█​█​█​█ or a disguise or false identity. At all times, subject wears traditional hijab of unusual stark red color, likely a █​█​█​█​█​█​█​█​█​█ object designating coterie membership.</typewriter>\n"
"<typewriter>Paradimensional Capabilities: Lady in Vermillion Veil appears to either possess no such capabilities, or has successfully hidden such capabilities from Foundation intelligence.</typewriter>\n"
"<typewriter>Sightings: Ece Şahin is a well known and renowned art collector and museum curator operating in the Turkish and Islamic Arts Museum in Constantinople. She has either █​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█ or is, for all intents and purposes, a normal everyday person. (Note: Leadership is under assumption █​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█.)</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: Ece has already reached out to Foundation envoys. Dispatch to confront and question intentions.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>特徵描述：目標#21-F(以下簡稱“紅頭巾女士”或眞名“艾潔·沙辛”)爲34歲的土耳其裔女性，身高約161公分。目前尚未明瞭這是目標的​█████還是偽裝或假身分。目標無時無刻都戴著傳統的頭巾，但顏色是不尋常的深紅色，推斷是代表結社成員身分的█████████████信物。</typewriter>\n"
"<typewriter>超次元力量：紅頭巾女士似乎未擁有類似力量，或也許是因隱藏過度隱密以致基石無法獲得相關情報。</typewriter>\n"
"<typewriter>目擊記錄：艾潔·沙辛在君士坦丁堡的土耳其及伊斯蘭藝術博物館擔任館長，她本人是一位有名的藝術收藏家。她的動機可能是█████████████████████，或只是出於與普通人相同的興趣。(註記：正在評估目標領導██████████████████████████████████████████████████的可能性)</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：艾潔已主動與基石聯絡人接觸，立即派員確認目標的意圖。</typewriter>"

msgid "File #53-V"
msgstr "檔案#53-V"

msgid ""
"<typewriter>Subject Class: Undetermined</typewriter>\n"
"<typewriter>Real Identity: Uperetria, Aliki Zoni (oo-peh-reh-tree-ah, a-lee-kee zoh-nee)</typewriter>\n"
"<typewriter>Last Known Location: Kathmandu, Nepal</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>目標層級：未定</typewriter>\n"
"<typewriter>眞實身份：阿利琪·佐妮·烏佩雷特里亞</typewriter>\n"
"<typewriter>最後目擊地點：尼泊爾，加德滿都</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Description: Subject #53-V (hereinafter \"Maid with Scarlet Sash\") appears as a teenage girl of unknown descent wearing a white dress and red sash. █​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█.</typewriter>\n"
"<typewriter>Paradimensional Capabilities: █​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█.</typewriter>\n"
"<typewriter>Sightings: Locals in region have reported seeing a \"spirit\" matching subject's description, heralded by a high-pitched whistling sound. Unclear if █​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​██​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█​█.</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: Subject Risk Class unconfirmed. Do not approach.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>特徵描述：目標#53-V(以下簡稱“紅絲帶少女”)外表是一名無法判斷血統起源的少女，身穿白色連身裙，繫著紅色絲帶。████████████████████████████████████████████████████。</typewriter>\n"
"<typewriter>超次元力量：██████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████████。</typewriter>\n"
"<typewriter>目擊記錄：當地居民據稱目擊符合目標描述的“幽靈”，通常伴隨尖銳哨聲出現。尚不清楚是否██████████████████████████████████████████████████████████████████。</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：目標威脅程度未知，禁止接觸。</typewriter>"

msgid "File #32-J"
msgstr "檔案#32-J"

msgid ""
"<typewriter>Asset Name: Flint, Li</typewriter>\n"
"<typewriter>Area of Operation: Shanghai, China</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>成員姓名：李·弗林特</typewriter>\n"
"<typewriter>行動區域：中國，上海</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Profile: Recently acquired agent in charge of undisclosed cell reporting directly to Commissioner Taylor.</typewriter>\n"
"<typewriter>Current Assignment: According to recent report, asset has split from rest of cell and is currently in Shanghai investigating whereabouts of subject #46–Q.</typewriter>\n"
"<typewriter>Notes: Asset loyalty to Foundation cause is unsure. Extreme vigilance recommended.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>簡歷：近期招募的秘密探員，直屬於調查官泰勒。</typewriter>\n"
"<typewriter>當前任務：根據提交的報告，該成員與其他探員分開行動。目前位於上海，正在蒐集目標#46-Q的情報。</typewriter>\n"
"<typewriter>註記：該成員對基石的忠誠度有待評估，建議保持高度警惕。</typewriter>"

msgid "File #49–R"
msgstr "檔案#49-R"

msgid ""
"<typewriter>Asset Name: Quinn, Ari</typewriter>\n"
"<typewriter>Area of Operation: Sydney, Australia</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>成員姓名：艾里·奎茵</typewriter>\n"
"<typewriter>行動區域：澳洲，雪梨</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Profile: Field researcher in charge of paradimensional analysis. Despite recent events, asset has not yet requested transfer. Recommend continued psychiatric evaluation.</typewriter>\n"
"<typewriter>Current Assignment: Agent Quinn is currently performing independent research regarding recent paradimensional disturbances.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>簡歷：外勤研究員，負責超次元現象分析。即使經歷近期的事件，該探員依然未申請調離。建議定期進行精神評估。</typewriter>\n"
"<typewriter>當前任務：奎茵探員正針對近期的超次元干擾現象進行獨立調查。</typewriter>"

msgid "The Secret War"
msgstr "秘密戰爭"

msgid ""
"“…by May or June I realised that there was, all over the world, a surprising and unwonted burst of activity on the part of bizarre, furtive, and esoteric mystical organisations ordinarily quiescent and seldom heard from.”\n"
"– H. P. Lovecraft for Hazel Heald, “Out of the Aeons”"
msgstr ""
"“……在五月及六月時，我察覺世界各地有許多奇異的事件與隱密的計畫大量發生，許多平時隱藏起來或甚至聞所未聞的秘密團體都開始了行動。”\n"
"——H. P. 洛夫克拉夫特致哈澤爾·赫爾德，《永生之外》"

msgid "Around the World"
msgstr "環遊世界"

msgid "<i>The Scarlet Keys</i> expansion differs from its predecessors in that it features an open-ended, non-linear campaign. Following the “Riddles and Rain” prologue, investigators are provided with a map of the world, and from there they may choose to <b>embark</b> to various locations. The order in which the locations are chosen determines the order in which these scenarios are played, and may also alter the story and gameplay of each scenario before culminating in an epic finale. Choose wisely, and good luck!"
msgstr "《緋紅密鑰》擴充與先前擴充的不同之處在於，本擴充是以開放式、非線性的劇本作為特色。從序幕“雨霧中的謎團”開始，調查員們獲得了一張世界地圖，以此為起點，他們可能會選擇<b>啟程</b>前往各個地點。這些選擇地點的順序將決定了遊玩這些冒險的順序，也有可能改變劇情故事和每場冒險的遊戲玩法，最後在史詩般的結局中達到高潮。做出明智的選擇吧，祝你好運！"

msgid "<i>I want to wield the Keys</i>"
msgstr "<i>只是把玩密鑰</i>"

msgid "<i>I want to be bound in Red</i>"
msgstr "<i>被緋紅所約束</i>"

msgid "<i>I want to face the Outside</i>"
msgstr "<i>我想面對異域</i>"

msgid "<i>I want to be Hollowed</i>"
msgstr "<i>萬物歸於空洞</i>"

msgid "New Cardtype: Keys"
msgstr "新卡牌類型：密鑰"

msgid "<i>The Scarlet Keys</i> campaign features a new cardtype: keys. Keys are powerful artifacts that may be “shifted” to either aid or hinder investigators, depending on whom they are attached to and whether their [[Stable]] or [[Unstable]] side is faceup."
msgstr "《緋紅密鑰》劇本擴充以新的卡牌類型作為特色：密鑰。密鑰是一種強大的神器，且可以透過“變換”的方式幫助或阻礙調查員們，這取決於該密鑰是附屬在誰的身上，以及它是以[[穩定]]或[[不穩定]]面朝上。"

msgid "During the resolution of a scenario, a key may become bound to a single bearer, whose name is marked in the Campaign Log. A key may be bound to an investigator, a story asset, or an enemy."
msgstr "在一場冒險完成時，一個密鑰可以被綁定在一個承受者上，將他的姓名標記在劇本日誌上。一個密鑰可能會被綁定在一個調查員、劇情支援或敵人上。"

msgid "A key always enters play attached to its bearer (as marked in the Campaign Log). At the start of each scenario, each investigator who is the bearer of 1 or more keys attaches those keys to their investigator card. Whenever a story asset or enemy enters play, if it is the bearer of 1 or more keys, those keys also enter play attached to their bearer."
msgstr "一個密鑰總是以附屬在其承受者的方式放置入場(標記在劇本日誌上)，在每場冒險開始時，每位承受著1個或更多密鑰的調查員，將密鑰附屬在各自的調查員卡牌上。每當一個劇情支援或敵人放置入場時，如果其為1個或更多密鑰的承受者，將密鑰附屬在對應的承受者上放置入場。"

msgid "If a key’s bearer is an investigator or a story asset, it enters play [[Stable]] side faceup."
msgstr "如果密鑰的承受者是調查員或劇情支援，將其以[[穩定]]面朝上放置入場。"

msgid "If a key’s bearer is an enemy, it enters play [[Unstable]] side faceup."
msgstr "如果密鑰的承受者是敵人，將其以[[不穩定]]面朝上放置入場。"

msgid "A key cannot leave play unless its bearer leaves play. If the bearer of 1 or more keys leaves play, each key they control is set aside, out of play. <i>(Those keys do, however, remain bound to their bearer for future scenarios unless explicitly noted otherwise.)</i>"
msgstr "密鑰不能離場，除非其承受者離開遊戲。如果1個或更多密鑰的承受者離開遊戲，將每張他控制的密鑰放在一旁，置於場外。<i>(在未來的冒險中該密鑰仍然會保持綁定在它的承受者上，除非另有說明。)</i>"

msgid "While a key is attached to an investigator, that investigator may trigger its shift ability during any player window as a [fast] ability. This is called “shifting” the key. As part of this ability’s resolution, it will instruct the investigator to flip the key to its other side, so its other shift ability is active. The investigator will then have to perform the shift ability on its [[Unstable]] side in order to flip it back over again."
msgstr "當一個密鑰附屬在調查員上時，該調查員可以在任意玩家窗口期間作為[fast]能力觸發其變換的能力。這又稱為“變換”密鑰。作為此能力的結果，密鑰會指示調查員將該密鑰翻至其另一面，所以它另一個變換的能力將會變為可用。調查員則要執行其[[不穩定]]面的變換能力，並將其再次翻回。"

msgid "While a key is attached to a story asset, it may be shifted by any investigator who controls that asset in the same way."
msgstr "當密鑰被附屬在一張劇情支援上時，任何控制了該支援的調查員可以用同樣的方式變換密鑰。"

msgid "Each key (by title) attached to an investigator or story asset can only be shifted once per round."
msgstr "附屬在調查員或劇情支援的每個密鑰(透過標題名稱分辨)只能在每輪中被變換一次。"

msgid "While a key is under an enemy’s control, its shift ability only resolves when a card or game effect instructs an investigator to shift that key, after which it remains [[Unstable]] side faceup."
msgstr "當一個密鑰在一個敵人的控制之下時，只有在卡牌或遊戲效果指示要調查員變換該密鑰時，敵人才會變換該密鑰，變換後仍保持在[[不穩定]]面朝上。"

msgid "A key attached to an enemy cannot be flipped to its [[Stable]] side."
msgstr "附屬在敵人上的密鑰不能翻至其[[穩定]]面。"

msgid "There is no limit to the number of times a key attached to an enemy can be shifted."
msgstr "附屬在敵人上的密鑰沒有變換次數的限制。"

msgid "Some card effects may directly flip a key attached to an investigator or story asset from its [[Stable]] side to its [[Unstable]] side, or vice versa. This is not the same as shifting a key, and does not resolve its shift ability."
msgstr "有些卡牌效果可能會直接將附屬在調查員或劇情支援的密鑰從[[穩定]]面翻至其[[不穩定]]面，或者反之。這與變換密鑰並不相同，也不會結算其變換能力。"

msgid "During <i>The Scarlet Keys</i> campaign, investigators will confront a number of dangerous and mysterious members of the secret society known as the Red Coterie. One such member is the iconic Red-Gloved Man. As a result, while playing <i>The Scarlet Keys</i> campaign, investigators cannot purchase or include The Red-Gloved Man asset <i>(The Dunwich Legacy card #310)</i> in their decks."
msgstr "在《緋紅密鑰》劇本期間，調查員們將會面對神秘組織緋紅結社中既危險與奇異的成員們。其中一個成員是具有標誌性的戴紅手套的男子。因此，在遊玩《緋紅密鑰》劇本時，調查員們不能購買或將戴紅手套的男子支援(《敦威治遺產》卡牌#310)放入牌庫中。"

msgid "Concealed X"
msgstr "隱蔽X"

msgid ""
"Concealed X is a keyword that appears on some enemy cards in <i>The Scarlet Keys</i> campaign. Concealed enemies represent hidden enemies whose true location is a mystery until the investigators work to expose where—and in some cases, who—they truly are.\n"
"When a scenario includes one or more concealed enemies, investigators are instructed to set aside several concealed mini-cards. These mini-cards are double-sided. The facedown side represents the possible location of a concealed enemy. The revealed side reveals the mini-card’s true nature—an enemy’s true location, or simply a decoy."
msgstr ""
"隱蔽X關鍵字將會在《緋紅密鑰》劇本中的某些敵人卡牌上出現。隱蔽的敵人將代表這些隱藏的敵人藏身於不明的地點，直到調查員們協力揭露他們的地點，或是揭露他們的真實樣貌。\n"
"當一場冒險有一個或更多隱蔽敵人時，調查員們將會被指示把隱蔽的小卡放在一旁。這些隱蔽小卡是雙面的。卡牌面朝下將表示一個隱蔽敵人可能出現的地點。揭示面則揭示了小卡的真實樣貌——該敵人的真實地點，或僅僅只是一個誘餌。"

msgid "<i>A facedown concealed mini-card</i>"
msgstr "<i>一張面朝下的隱蔽小卡</i>"

msgid "<i>An enemy's mini-card marks the location of an enemy in the shadows.</i>"
msgstr "<i>一張敵人的隱蔽小卡，標示出了在陰影中敵人的地點。</i>"

msgid "<i>A decoy marks the location of nothing of consequence—a harmless bystander, or perhaps just a trick of the light.</i>"
msgstr "<i>一個誘餌標示出了該地點上是沒有結果的——一個無害的旁觀者，又或者是某種偽裝把戲。</i>"

msgid ""
"When an investigator draws an enemy with the concealed X keyword (or is instructed to resolve an enemy’s concealed keyword), they spawn that enemy into a game area above the agenda deck, not at any location. This area is called “the shadows,” and represents enemies the investigators know exist somewhere on the map, but are unsure where. Then, that investigator takes the set-aside concealed mini-card that matches that enemy, along with X decoys (where X is defined by that enemy’s concealed X value), shuffles them facedown, and puts them into play distributed as evenly as possible among each location in play, starting with the locations nearest to them. Then, at each of those locations that already had 1 or more concealed mini-cards, they shuffle each of them facedown as well.\n"
"<i>For example: Amina draws Coterie Agent (A), which has “concealed 2.” She first spawns the Coterie Agent into the shadows. Then, she takes the set-aside Coterie Agent (A) mini-card, along with 2 decoys, shuffles them facedown, and places one at each of the three locations nearest to her. Then, if any of those locations already had 1 or more concealed mini-cards, she would shuffle each concealed mini-card at those locations, as well.</i>"
msgstr ""
"當調查員抽取到一個帶有隱蔽X關鍵字的敵人時(或是被指示要結算一個敵人的隱蔽X關鍵字)，調查員則將該敵人生成到在密謀牌堆上方的遊戲區域，而非任何地點。這個區域被稱為“陰影”，用以表示調查員知道該敵人確實存在於地圖某處，但不確定具體位於何處。然後，該調查員拿取放在一旁與該敵人相符的隱蔽小卡，以及X個誘餌(X等同於該敵人上的隱蔽X數值)，將它們面朝下混洗，並將其放置入場，盡可能平均將它們分別放到每個在場上的地點，從最靠近該調查員的地點開始放。然後，如果這些地點上原先已經有1張或更多的隱蔽小卡，也將這些地點上的卡牌面朝下分別混洗。\n"
"<i>例如：阿米娜抽取到結社探員(A)，其上帶有“隱蔽2。”她首先將結社探員生成到陰影中。然後，她拿取放在一旁的結社探員(A)隱蔽小卡，與2張誘餌小卡，將它們面朝下混洗，然後將這三張中的每張分別放在離她最近的地點上。然後，如果這些地點上原先已經有1張或更多的隱蔽小卡，她則將這些地點上的每張隱蔽小卡面朝下分別混洗。</i>"

msgid "Enemies in the shadows observe the following additional rules:"
msgstr "在陰影中的敵人遵守以下附加規則："

msgid "Enemies in the shadows are considered to be in play, but not at any particular location. They cannot move until they leave the shadows."
msgstr "在陰影中的敵人被視為在場上，但是不在任何特定的地點上。他們不能移動，直到他們離開陰影。"

msgid "Enemies in the shadows can qualify as the “nearest” enemy, but only if there are no other enemies in play at any location."
msgstr "在陰影中的敵人可以被算作“最近的“敵人，但這只能在場上任何地點都沒有敵人的情況才成立。"

msgid "Enemies in the shadows cannot be damaged or leave play via player card effects."
msgstr "在陰影中的敵人無法透過玩家卡牌效果被傷害或離場。"

msgid "Concealed Mini-Cards"
msgstr "隱蔽小卡"

msgid "While in play, concealed mini-cards represent the possible location of an enemy in the shadows. In order to deal with such an enemy, its true location must first be discovered by exposing its mini-card. This can be done via one of three methods: fighting, evading, or investigating."
msgstr "在場上的隱蔽小卡表示在陰影中的敵人可能出現的地點。想要應付這種敵人，你必須首先透過揭露其隱蔽小卡發現他真正的地點。這可以透過三種方式達成：攻擊，躲避或調查。"

msgid "Concealed mini-cards are not enemies and cannot be engaged like enemies. However, any investigator at the same location as a concealed mini-card may attempt to expose it by successfully attacking it or evading it (as if it were an engaged enemy), or by successfully investigating its location. The difficulty to successfully attack or evade a concealed mini-card is equal to the shroud value of its location."
msgstr "隱蔽小卡不是敵人，也不能像敵人一樣交戰。然而，與隱蔽小卡相同地點的任意調查員可以嘗試揭露它，透過成功攻擊或躲避的方式(如同其為一個交戰中的敵人)，或藉由成功調查所在地點的方式。成功攻擊或躲避一張隱蔽小卡的難度等同於其所在地點的隱藏值。"

msgid "An investigator may also use a card effect that automatically evades an enemy, deals damage to an enemy, or discovers a clue at a location in order to instead expose a concealed mini-card."
msgstr "調查員也可以不揭露一張隱蔽小卡，而是使用自動躲避一個敵人、對一個敵人造成傷害、發現地點上的一個線索的卡牌效果，達到揭露的效果。"

msgid "If an investigator chooses to expose a concealed mini-card, that effect replaces the standard effects of the action or ability that exposed it. <i>(i.e., if an enemy’s mini-card is exposed by evasion or damage, the matching enemy is not evaded, nor does it take damage. If a mini-card is exposed by discovering clues or investigating, no clues are discovered.)</i>"
msgstr "如果一位調查員選擇揭露一張隱蔽小卡，該效果將會取代原先行動或能力的一般效果。<i>(即如果一個敵人的隱蔽小卡被透過躲避或攻擊的方式揭露，該對應的敵人並不會被躲避，也不會受到傷害。如果一張隱蔽小卡被透過發現線索或調查的方式揭露，則不會有任何線索被發現。)</i>"

msgid "If a concealed mini-card is exposed <i>(via any of the above methods)</i>, flip it to its revealed side."
msgstr "如果一張隱蔽小卡被揭露<i>(透過上述的任何方法)</i>，翻到其揭示面。"

msgid "If it is a decoy, set it aside, out of play, with no effect."
msgstr "如果是一個誘餌，將其放在一旁，置於場外，不會有任何效果。"

msgid "If it is an enemy’s mini-card, that enemy is now exposed. Place the matching enemy in the shadows at that mini-card’s location, then set that mini-card aside, out of play. <i>(That enemy is no longer in the shadows, and is now at the location where its mini-card was located).</i> Then, if there are no other enemies in the shadows, set all remaining concealed mini-cards in play aside, out of play."
msgstr "如果是一個敵人的隱蔽小卡，現在該敵人被揭露了。將在陰影中對應的敵人放置到該隱蔽小卡的地點上，將隱蔽小卡放在一旁，置於場外。<i>(該敵人不再位於陰影中，他現在在剛才隱蔽小卡所位於的地點)</i>。然後，如果沒有任何敵人在陰影中，將所有剩餘的隱蔽小卡放在一旁，置於場外。"

msgid "Only one concealed mini-card may be exposed per effect unless explicitly stated. <i>(i.e., an effect that deals 3 damage to each enemy at a location does not expose all concealed mini-cards at that location; only one.)</i>"
msgstr "每個效果只能揭露一張隱蔽的小卡，除非另有說明。<i>(即一個效果對一個地點上的每個敵人各造成3點傷害，這並不會揭露該地點上的所有隱蔽小卡，只會揭露一張。)</i>"

msgid "<i>For example: There is a Coterie Agent and a Coterie Assassin in the shadows. There is a concealed mini-card at Kymani’s location and another concealed mini-card at a connecting location. (1) First, Kymani plays an event that discovers a clue at their location, but instead of discovering a clue, they choose to expose the concealed mini-card at their location, flipping it over. That mini-card is a decoy, and is set aside without effect. (2) Next, they move to the connecting location with the other concealed mini-card and attempt to expose it using an evade action. They succeed and flip the mini-card over… revealing the Coterie Assassin’s mini-card! (3) The Coterie Assassin’s mini-card is set aside, and the Coterie Assassin in the shadows is moved to Kymani’s location, engaging them. Because there is another enemy in the shadows, they do not remove any of the other concealed mini-cards from play.</i>"
msgstr "<i>例如：有一個結社探員和一個結社刺客在陰影中。有一張隱蔽小卡在基馬尼的所在地點上，而另一張隱蔽小卡則位於一個連接地點上。(1)首先，基馬尼打出一張事件以發現他所在地點的一個線索，但是他不發現線索，改為選擇並揭露他所在地點的一張隱蔽小卡，將其翻面。該隱蔽小卡是一個誘餌，所以將其放在一旁，沒有效果。(2)接著，他朝有另一張隱蔽小卡的連接的地點移動並嘗試透過一次躲避行動揭露該卡。他檢定成功並將隱蔽小卡翻面……揭示的是結社刺客的小卡！(3)將結社刺客的小卡放在一旁，將在陰影中的結社刺客移動到基馬尼的所在地點上，與他交戰。因為還有另一個敵人在陰影中，所以他不會移除任何其他場上的隱蔽小卡。</i>"

msgid ""
"<typewriter>Description: Subject #11–B (hereinafter \"Amaranth\") is a woman of European descent; appears to be in early 20s. Typically seen wearing a large red flower that partly obscures her face.</typewriter>\n"
"<typewriter>Paradimensional Capabilities: Power to █​█​█​█​█​█​█​█ and █​█​█​█. Channels █​█​█​█ via █​█​█​█​█​█​█​█​█ to █​█​█​█​█​█​█​█​█​█ and █​█​█​█ from █​█​█​█​█​█​█. No recorded limits to this █​█​█​█​█; data limited only to minor events. Subject █​█​█​█​█​█​█ via tactile contact, which limits ​█​█​█​█ of █​█​█​█​█​█. Possible █​█​█​█​█​█​█​█​█​█ ramifications.</typewriter>\n"
"<typewriter>Sightings: 1. November 23, 1923: Arkham, MA. Agents witnessed subject healing wounds of █​█​█​█​█​█​█ member, █​█​█​█​█​█​█​█​█​█ nearby trees. Elevated █​█​█​█​█​█​█​█​█ activity reported in the months following.</typewriter>\n"
"<typewriter>    2. January 11, 1924: Lisbon, Portugal. Local cell apprehended subject. █​█​█​█​█ contact confirmed. One cell member immediately deceased; second victim remains catatonic. Subject eluded questioning.</typewriter>\n"
"<typewriter>    3. Unconfirmed sighting in Marrakesh. Further intel required. Immediate assistance requested.</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: Subject is incredibly dangerous. Engage only with extreme caution. Physical contact prohibited. More information available in San Francisco office (File #26-G2).</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>特徵描述：目標#11-B(以下簡稱“永生花”)為20歲出頭的歐洲裔女性。通常配戴著一朵遮掩臉部的大紅花。</typewriter>\n"
"<typewriter>超次元力量：███████並從███引導████進行████████████。未知此████████████的上限，目前只有與小範圍事件相關的記錄。目標████通過肢體接觸，限制了███████的█████。可能的███████結果。</typewriter>\n"
"<typewriter>目擊記錄：1.麻薩諸塞州，阿卡姆，1923年11月23日。探員目擊目標治療████████成員的傷口，周圍的樹木█████████████。███████████的活動頻率在接下來數個月中顯著上升。</typewriter>\n"
"<typewriter>    2.葡萄牙，里斯本，1924年1月11日。當地線人遭遇目標，確認到████接觸。其中一位線人當場死亡，另一位陷入精神分裂狀態。目標去向不明。</typewriter>\n"
"<typewriter>    3.於馬拉喀什傳出未確認的目擊報告，需要進一步情報，請求立即支援。</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：目標極度危險，接觸時需極度謹慎，禁止肢體接觸。更多資訊儲存於舊金山設施(檔案#26-G2)。</typewriter>"

msgid "The Eye of Ravens"
msgstr "渡鴨之眼"

msgid "Time Passed"
msgstr "經過的時間"

msgid "File #54–W"
msgstr "檔案#54-W"

msgid ""
"<typewriter>Subject Class: Green</typewriter>\n"
"<typewriter>Real Identity: Masai, Tuwile (muh-sah-ee, t-wayl)</typewriter>\n"
"<typewriter>Last Known Location: Nairobi, Kenya</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>目標層級：綠色</typewriter>\n"
"<typewriter>真實身份：圖維勒·馬賽</typewriter>\n"
"<typewriter>最後目擊地點：肯亞，奈洛比</typewriter>"

msgid ""
"<typewriter>Description: Subject #54–W (hereinafter \"Tuwile Masai\") is a slim man of Kenyan descent, middle–aged, and 176cm in height. Coterie signifiers include large red spectacles, ​█​█​██​█​█​█​██​█​█​█​██​ of ​█​█​██​█​█​█​██​█, and ​█​█​██​█​█​█​██​█ with Coterie operatives. Subject has written and published openly under their name in numerous geological and archeological periodicals.</typewriter>\n"
"<typewriter>Paradimensional Capabilities: No known reports. Subject appears to possess no such capabilities, or has successfully hidden ​█​█​██​█​█​█​██​█​█​█​██​█​█​█​██​█​█​█​██​█ from Foundation intelligence.</typewriter>\n"
"<typewriter>Sightings: Tuwile Masai teaches under a fellowship at Oxford University and has published numerous surveys on work at and around Lake Victoria.</typewriter>\n"
"<typewriter>Approach Procedure: Masai has spurned all Foundation contact thus far. Operatives may wish to approach only if Masai has reason to trust them.</typewriter>"
msgstr ""
"<typewriter>特徵描述：目標#54-W(以下簡稱圖維勒·馬賽)為肯亞裔的中年男子，身形瘦長，身高約176公分。結社特徵包含紅色的眼鏡、████████████的████████，以及與結社成員的█████████。目標以結社之名撰寫並出版多篇與地理或考古學相關的期刊。</typewriter>\n"
"<typewriter>超次元力量：未收到任何相關報告，目標似乎未擁有類似力量，或也許是因隱藏過度隱密的████████████████████████以致基石無法獲得相關情報。</typewriter>\n"
"<typewriter>目擊紀錄：圖維勒·馬賽在牛津大學轄下的協會任教，並發表多篇與維多利亞湖附近研究的相關調查。</typewriter>\n"
"<typewriter>接觸程序：馬賽目前為止拒絕任何與基石相關的接觸。調查員必須設法取得馬赛的信任才有機會與其接觸。</typewriter>"

msgid "Clued In"
msgstr "寶貴的線索"

msgid "Do not spend or drop a single clue via treachery cards in <i>Riddles and Rain</i>."
msgstr "在<i>雨霧中的謎團</i>中，未因詭計卡牌的效果，花費或失去任何線索。"

msgid "Take That, Ghulat"
msgstr "接招，異教徒"

msgid "Ensure that not a single civilian is slain in <i>Dead Heat</i>."
msgstr "在<i>致命酷熱</i>中，確保沒有任何一個市民被殺害。"

msgid "What’s in a Name?"
msgstr "以汝之名"

msgid "Tell Amaranth her real name in <i>Dead Heat</i>."
msgstr "在<i>致命酷熱</i>中，告訴永生花她的真名。"

msgid "Porque No Los Dos?"
msgstr "我全都要"

msgid "Defeat both copies of Desi simultaneously in <i>Dancing Mad</i>."
msgstr "在<i>癲狂起舞</i>中，同時擊敗兩個德西。"

msgid "Lost and Found"
msgstr "失而復得"

msgid "Take control of the Twisted Antiprism without a single clue on Clues Unveiled in <i>Dealings in the Dark</i>."
msgstr "在<i>暗盤交易</i>中，於線索揭幕格上沒有任何線索的狀況下，控制扭曲稜鏡。"

msgid "I Like Tower Defense Games"
msgstr "我喜歡塔防遊戲"

msgid "Defend The Claret Knight without any Key Locuses being destroyed in <i>Dogs of War v. I.</i>"
msgstr "在<i>戰爭之犬(版本一)</i>中，在沒有任何護所被摧毀的情況下，成功護衛酒紅騎士。"

msgid "Play With Your Food"
msgstr "玩弄獵物"

msgid "Steal The Light of Pharos from either The Claret Knight or The Beast in a Cowl of Crimson while they have exactly 1 health remaining in <i>Dogs of War v. II or v. III</i>."
msgstr "在<i>戰爭之犬(版本二或三)</i>中，在酒紅騎士或猩紅斗篷下的野獸的生命值正好剩下1時，偷走法羅斯之光。"

msgid "More Like “Destroyed” Chimera"
msgstr "“被摧毀”的混源體才乖"

msgid "Defeat all five forms of the Void Chimera in a single session of <i>On Thin Ice</i>."
msgstr "在一場<i>如履薄冰</i>遊戲中，擊敗虛空混源體的所有五種型態。"

msgid "Who Watches the Watcher?"
msgstr "誰監視著監視者？"

msgid "Unlock a secret final act in <i>Sanguine Shadows</i>."
msgstr "在<i>訕笑陰影</i>中，解鎖隱藏的最後場景。"

msgid "Under My Umbrella"
msgstr "拜倒在我的傘下"

msgid "Do not let Tzu San Niang devour a single Geist enemy in <i>Shades of Suffering</i>."
msgstr "在<i>苦難形影</i>中，不讓梓三娘吞噬任何一個[[靈怪]]敵人。"

msgid "All Hollow"
msgstr "全歸空洞"

msgid "Learn about a place where Outsiders dwell and travel there to unlock <i>Without a Trace</i>."
msgstr "找出異域存在蟄伏的地點，並旅行到該地以解鎖<i>無痕異域</i>。"

msgid "Red Looks Good on Me"
msgstr "紅色很適合我"

msgid "Join the Red Coterie in <i>Congress of the Keys</i>."
msgstr "在<i>密鑰峰會</i>中，加入緋紅結社。"

msgid "Bloody Red Revolution"
msgstr "血色革命"

msgid "Overthrow the Red Coterie in <i>Congress of the Keys</i>."
msgstr "在<i>密鑰峰會</i>中，推翻緋紅結社。"

msgid "With Your Powers Combined…"
msgstr "結合你們的力量……"

msgid "Shift 5 keys in a single turn."
msgstr "在一個回合中變換5個密鑰。"

msgid "Gift of Gab"
msgstr "能言善道"

msgid "Ensure that Commissioner Taylor orders you to “talk” 3 times during a single campaign."
msgstr "在一場劇本中，確保調查官泰勒命令你“說吧”3次。"

msgid "“I’m Just Here for the Local Cuisine”"
msgstr "“我只是來嚐嚐當地美食”"

msgid "In a single campaign, sample cuisine and/or visit bars or cafes from the following locations: Marrakesh, Havana, Buenos Aires, Tokyo, and Kuala Lumpur."
msgstr "在一場劇本中，在以下所有地點用過餐，或拜訪過當地的酒吧或咖啡廳：馬拉喀什、哈瓦那、布宜諾斯艾利斯、東京與吉隆坡。"

msgid "Speed Demon"
msgstr "風馳電掣"

msgid "Win <i>The Scarlet Keys</i> campaign with only 17 or fewer time passed."
msgstr "在經過小於等於17時間的情況下，贏得《緋紅密鑰》劇本勝利。"

msgid "Trust Nobody"
msgstr "別相信任何人"

msgid "Win <i>The Scarlet Keys</i> campaign with 4 [elder_thing] tokens in the chaos bag and without ever removing any [elder_thing] tokens."
msgstr "在沒有移除過任何[elder_thing]標記的情況下，混亂袋中有4個[elder_thing]標記的同時，赢得《緋紅密鑰》劇本勝利。"

msgid "Trust Everybody"
msgstr "別懷疑任何人"

msgid "Win <i>The Scarlet Keys</i> campaign with 4 [tablet] tokens in the chaos bag and without ever removing any [tablet] tokens."
msgstr "在沒有移除過任何[tablet]標記的情況下，混亂袋中有4個[tablet]標記的同時，贏得《緋紅密鑰》劇本勝利。"

msgid "Here is Your Badge"
msgstr "拿去，你的徽章"

msgid "Win <i>The Scarlet Keys</i> campaign and earn yourself a permanent position in the Foundation."
msgstr "在獲得基石終生職位的情況下，贏得《緋紅密鑰》劇本勝利。"

msgid "Key to My Heart"
msgstr "密鑰在我心"

msgid "Collect each of the following keys throughout <i>The Scarlet Keys</i> campaign:"
msgstr "在《緋紅密鑰》劇本中，蒐集以下所有密鑰："

msgid "Win <i>The Scarlet Keys</i> campaign with at least three Ultimatums active."
msgstr "在至少三個變體Ultimatums挑戰啟用的情況下，贏得《緋紅密鑰》劇本勝利。"

msgid "Global Expertise"
msgstr "全球專家"

msgid "Win <i>The Scarlet Keys</i> campaign on Expert difficulty."
msgstr "以專家難度贏得《緋紅密鑰》劇本勝利。"

msgctxt "masculine"
msgid "Abarran Arrigorriagakoa"
msgstr "阿巴蘭·阿里戈里亞加"

msgid "to Tokyo"
msgstr "往東京"

msgid "to Manokwari"
msgstr "往曼洛瓦里"

msgid "to Sydney"
msgstr "往雪梨"

msgid "to San Francisco"
msgstr "往舊金山"

msgid "to Quito"
msgstr "往基多"

msgid "to Buenos Aires"
msgstr "往布宜諾斯艾利斯"

msgid ""
"A T L A N T I C\n"
"\n"
"\n"
"            O C E A N"
msgstr "大西洋"

msgid "INDIAN OCEAN"
msgstr "印度洋"

msgid ""
"P A C I F I C\n"
"\n"
"O C E A N"
msgstr "太平洋"

msgid "A R C T I C        O C E A N"
msgstr "北冰洋"

msgid ""
"S    O    U    T    H    E    R    N\n"
"O    C    E    A    N"
msgstr "南冰洋"

msgid ""
"GREENLAND\n"
"SEA"
msgstr "格陵蘭海"

msgid "DENMARK STRAIT"
msgstr "丹麥海峽"

msgid ""
"BAFFIN\n"
"BAY"
msgstr "巴芬灣"

msgid "GREENLAND"
msgstr "格陵蘭"

msgid ""
"BARENTS\n"
"SEA"
msgstr "巴倫支海"

msgid ""
"KARA\n"
"SEA"
msgstr "喀拉海"

msgid ""
"OKHOTSK\n"
"SEA"
msgstr "鄂霍次克海"

msgid ""
"BERING\n"
"SEA"
msgstr "白令海"

msgid ""
"JAPAN\n"
"SEA"
msgstr "日本海"

msgid ""
"SOUTH\n"
"CHINA\n"
"SEA"
msgstr "南海"

msgid ""
"BAY\n"
"OF\n"
"BENGAL"
msgstr "孟加拉灣"

msgid "ARABIAN SEA"
msgstr "阿拉伯海"

msgid "RED SEA"
msgstr "紅海"

msgid "GULF OF ALASKA"
msgstr "阿拉斯加灣"

msgid "CARRIBEAN SEA"
msgstr "加勒比海"

msgid ""
"NORTH\n"
"SEA"
msgstr "北海"

msgid "MEDITERRANEAN SEA"
msgstr "地中海"

msgid "BLACK SEA"
msgstr "黑海"

msgid "CAPE OF GOOD HOPE"
msgstr "好望角"

msgid "MOZAMBIQUE CHANNEL"
msgstr "莫三比克海峽"

msgid "DRAKE STRAIT"
msgstr "德瑞克海峽"

msgid ""
"CORAL\n"
"SEA"
msgstr "珊瑚海"

msgid ""
"TASMAN\n"
"SEA"
msgstr "塔斯曼海"

msgid ""
"HUDSON\n"
"BAY"
msgstr "哈德遜灣"

msgid ""
"S O U T H\n"
"A M E R I C A"
msgstr "南美洲"

msgid ""
"CENTRAL    \n"
"AMERICA"
msgstr "中美洲"

msgid ""
"N O R T H\n"
"A M E R I C A"
msgstr "北美洲"

msgid "EUROPE"
msgstr "歐洲"

msgid "A  F  R  I  C  A"
msgstr "非洲"

msgid "A    S    I    A"
msgstr "亞洲"

msgid "A U S T R A L I A"
msgstr "澳洲"

msgid "A N T A R C T I C A"
msgstr "南極洲"

msgid "Territory of Alaska"
msgstr "阿拉斯加領地"

msgid "United States of America"
msgstr "美利堅合眾國"

msgid "Florida"
msgstr "佛羅里達州"

msgid "Desi has let his crew at his hideout in <minicaps>Ybor City</minicaps> know that you are coming to retrieve a Key."
msgstr "德西已經通知他在<b>尤柏城</b>的藏身地的手下，你會過去拿取密鑰。"

msgid "British Overseas Territory"
msgstr "英國海外領土"

msgid "The British Consolute in Nairobi informed you that Tuwile Masai fled to <minicaps>Bermuda</minicaps>."
msgstr "奈洛比的英國領事館告訴你圖維勒·馬賽逃往<b>百慕達</b>。"

msgid "Commonwealth of Puerto Rico"
msgstr "波多黎各自由邦"

msgid "Foundation contacts informed you that there is a likely Coterie sanctum in <minicaps>San Juan</minicaps>. Perhaps the Coterie member who stole your keys is hiding here?"
msgstr "基石的聯絡告訴你很可能有一個結社聖殿位於<b>聖胡安</b>。也許偷走你密鑰的結社成員藏身於此？"

msgid "Other known sanctums:"
msgstr "其他已知的聖殿："

msgid "Reykjavik"
msgstr "雷克雅維克"

msgid "Mid-Atlantic"
msgstr "中大西洋地區"

msgid "Aliki Zoni Uperetria believes that the things that vanish may end up being transported somewhere else. Agent Quinn suggested that this so called \"gateway\" might be found in the <minicaps>Bermuda Triangle</minicaps>, aka the Devil's Triangle, off the coast of Florida."
msgstr "阿利琪·佐妮·烏佩雷特里亞相信消失的事物可能是被傳送到了某處。奎茵探員認為可能可以在<b>百慕達三角</b>找到某種“通道”，那裡又稱惡魔三角，位於佛羅里達州的外海。"

msgid "Aliki said she would meet you here to continue the investigation."
msgstr "阿利琪同意會在該處與你會合，繼續調查。"

msgid "New Orleans"
msgstr "紐奧良"

msgid "Louisiana"
msgstr "路易斯安那州"

msgid "A recent newspaper article has brought attention to some strange killings happening near <minicaps>New Orleans</minicaps>. Lady Esprit, a Voodoo priestess mentioned in the article, claims that a malign curse has taken root in the bayou."
msgstr "最近一則新聞報導指出在<b>紐奧良</b>附近發生幾起怪異的殺人事件。埃斯普利女士，報導裡提到的一位巫毒教巫師，宣稱有一個邪惡的詛咒已在河口區域生根。"

msgid "Republic of Cuba"
msgstr "古巴共和國"

msgid "Arkham"
msgstr "阿卡姆"

msgid "Massachusetts"
msgstr "麻薩諸塞州"

msgid "If you know one thing for certain, there's always something strange happening in <minicaps>Arkham</minicaps>."
msgstr "如果說有什麼是確定的，那就是總是會有什麼怪事發生在<b>阿卡姆</b>。"

msgid "Murder at the Hotel Excelsior, War of the Outer Gods, The Blob That Ate Everything, investigator challenge scenarios"
msgstr "艾肖希爾酒店謀殺案、外神之戰、吞噬萬物、調查員挑戰冒險"

msgid "Republic of Ecuador"
msgstr "厄瓜多共和國"

msgid "Foundation contacts informed you that there is a likely Coterie sanctum in <minicaps>Quito</minicaps>. Perhaps the Coterie member who stole your keys is hiding here?"
msgstr "基石的聯絡告訴你很可能有一個結社聖殿位於<b>基多</b>。也許偷走你密鑰的結社成員藏身於此？"

msgid "Argentine Republic"
msgstr "阿根廷共和國"

msgid "Republic of the United States of Brazil"
msgstr "巴西合眾國"

msgid "Dr. Irawan has plans to speak at a hotel in <minicaps>Rio de Janeiro</minicaps>, where she plans to continue her research."
msgstr "伊拉萬博士計畫要在<b>里約熱內盧</b>的一間飯店演講，並在那裡繼續她的研究。"

msgid "Colony and Protectorate of Nigeria"
msgstr "奈及利亞殖民地和保護國"

msgid "British Empire"
msgstr "大英帝國"

msgid "Commissioner Taylor asked you to deliver Foundation intel to their sanctum in <minicaps>Lagos</minicaps>."
msgstr "調查官泰勒要求你將基石情報運送到位於<b>拉哥斯</b>的機密地點。"

msgid "East Africa Protectorate"
msgstr "東非保護國"

msgid "Kingdom of Egypt"
msgstr "埃及王國"

msgid "Cairo"
msgstr "開羅"

msgid "Your friend Jesse Burke has written to you with concerns about a strange epidemic of slumber that has struck the citizens of <minicaps>Cairo</minicaps>. Jessie has reason to believe this might be the work of the Brotherhood of the Beast led by a mysterious ‘Xzharah’."
msgstr "你的朋友傑西·伯克寫了一封信給你，內容是擔憂一種沉睡怪病的肆虐，在<b>開羅</b>的市民之間蔓延。傑西相信這可能是惡獸兄弟會的所作所為，在神秘的“伊扎法拉”的率領之下。"

msgid "The Eternal Slumber, The Night's Usurper"
msgstr "永恆沉睡、夜之亂臣"

msgid "File #26-G2"
msgstr "檔案#26-G2"

msgid "French Protectorate of Morocco"
msgstr "法屬摩洛哥"

msgid "French Empire"
msgstr "法蘭西帝國"

msgid "Kingdom of Iceland"
msgstr "冰島王國"

msgid "Associated State of Denmark"
msgstr "丹麥的附屬國"

msgid "Foundation contacts informed you that there is a likely Coterie sanctum in <minicaps>Reykjavik</minicaps>. Perhaps the Coterie member who stole your keys is hiding here?"
msgstr "基石的聯絡告訴你很可能有一個結社聖殿位於<b>雷克雅維克</b>。也許偷走你密鑰的結社成員藏身於此？"

msgid "England"
msgstr "英格蘭"

msgid "United Kingdom"
msgstr "聯合王國"

msgid "Agent Quinn has a hunch about the dissapearances. She invited you to meet her in Amesbury west of <minicaps>London</minicaps>."
msgstr "奎茵探員對於消失事件有個猜想。她邀請你在埃姆斯伯里與她會面，位於<b>倫敦</b>的西邊。"

msgid "Agent Quinn doesn't quite trust you, but she said she would be in Amesbury west of <minicaps>London</minicaps> if you want to share your information."
msgstr "奎茵探員不怎麼信任你，但她說如果你願意和她分享資訊，她會待在埃姆斯伯里，位於<b>倫敦</b>的西邊。"

msgid "Kingdom of Sweden"
msgstr "瑞典王國"

msgid "Venice"
msgstr "威尼斯"

msgid "Kingdom of Italy"
msgstr "義大利王國"

msgid "Some recent gruesome killings in Arkham have led you to suspect something sinister is transpiring in <minicaps>Venice</minicaps>. Signs point to something terrible happening at the upcoming Carnevale…"
msgstr "最近在阿卡姆發生的幾起毛骨悚然的殺人事件使你懷疑有某種邪惡正在<b>威尼斯</b>蔓延。有跡象指出在即將到來的狂歡節將會發生可怕的事情……"

msgid "Monte Carlo"
msgstr "蒙特卡羅"

msgid "Principality of Monaco"
msgstr "摩納哥親王國"

msgid "Agent Quinn thinks you can learn more about Apollo or his raven at the temples of Apollo Sosianus and Apollo Plantinus in <minicaps>Rome</minicaps>."
msgstr "奎茵探員認為你可以在<b>羅馬</b>的阿波羅索西烏斯神廟跟巴拉丁諾山阿波羅神廟得知更多關於阿波羅或他的渡鴉的事。"

msgid "Constantinople"
msgstr "君士坦丁堡"

msgid "Republic of Turkey"
msgstr "土耳其共和國"

msgid "Russian Soviet Federative Socialist Republic"
msgstr "俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國"

msgid "Tunguska"
msgstr "通古斯"

msgid "Status Report Beta"
msgstr "近況報告Beta"

msgid "You received a coded missive from Commissioner Taylor herself: “Agents—not long ago, a massive explosion occurred near the Podkamennaya Tunguska River in Siberia. It is classified as an impact event, but this is just a cover story. Our intel now indicates Coterie involvement. I have reason to believe this may be the site of one of their sanctums. Perhaps even their primary safehouse. You have clearance to investigate the site, but be prepared for anything.”"
msgstr "你從調查官泰勒本人那接收到一段加密訊息：“探員，幾年前在石泉通古斯河附近發生過一場大爆炸。它被歸檔為隕石撞擊事件，但這只是個幌子。我們最近的情報指出結社與此事件有關。我認為那裡藏著結社的聖殿，甚至可能是主要據點。你獲得前往進行調查的完全授權，但請準備好面對任何情況。”"

msgid "Note"
msgstr "注意"

msgid "<i>This will end the campaign. You may wish to investigate further before proceeding to Tunguska… but be wary of how much time you spend.</i>"
msgstr "<i>這將會觸發劇本的結束。你可能會希望在前往通古斯之前進行更多調查……但注意你花費的任何時間。</i>"

msgid "Kingdom of Afghanistan"
msgstr "阿富汗王國"

msgid "Foundation contacts informed you that there is a likely Coterie sanctum in <minicaps>Kabul</minicaps>. Perhaps the Coterie member who stole your keys is hiding here?"
msgstr "基石的聯絡告訴你很可能有一個結社聖殿位於<b>喀布爾</b>。也許偷走你密鑰的結社成員藏身於此？"

msgid "India"
msgstr "印度"

msgid "Kingdom of Nepal"
msgstr "尼泊爾王國"

msgid "Shanghai"
msgstr "上海"

msgid "Republic of China"
msgstr "中華民國"

msgid "Colony of the British Empire"
msgstr "大英帝國殖民地"

msgid "Flint picked up the trail of \"The Lady with the Red Parasol\" and has requested your help in <minicaps>Hong Kong</minicaps>."
msgstr "弗林特查到了“拿紅陽傘的女子”的蹤跡，並要求你到<b>香港</b>幫助他調查。"

msgid "While helping Flint with his research, you learned that Tzu San Niang, aka \"The Lady with the Red Parasol\", has just landed a deal in <minicaps>Hong Kong</minicaps> and is on her way there."
msgstr "在幫助弗林特調查時，你得知了梓三娘——又稱“拿紅陽傘的女子”——剛爭取到一筆在<b>香港</b>的交易，正準備前往該處。"

msgid "Empire of Japan"
msgstr "大日本帝國"

msgid "Commissioner Taylor asked you to deliver Foundation intel to operatives in <minicaps>Tokyo</minicaps>."
msgstr "調查官泰勒要求你將基石情報交給位於<b>東京</b>的探員。"

msgid "Federated Malay States"
msgstr "馬來聯邦"

msgid "After confronting Tzu San Niang, aka \"The Lady with the Red Parasol\", you learned that the parasol is actually a Key! Tzu San Niang is on her way to The Royal Selangor Club in <minicaps>Kuala Lampur</minicaps>."
msgstr "在與梓三娘——又稱“拿紅陽傘的女子”——交手過後，你得知紅陽傘本身就是密鑰！梓三娘正準備前往位於<b>吉隆坡</b>的皇家雪蘭莪俱樂部。"

msgid "Agent Flint has a hunch that Tzu San Niang's \"parasol\" might actually be a Key. She suspects you’re on to her, and is on her way to The Royal Selangor Club in <minicaps>Kuala Lampur</minicaps>."
msgstr "弗林特探員察覺到梓三娘的“紅陽傘”可能就是一個密鑰。她已經開始懷疑你盯上了她，並且正準備前往位於<b>吉隆坡</b>的皇家雪蘭莪俱樂部。"

msgid "Agent Flint is missing and you suspect the worst. You have reason to believe he might have traveled to <minicaps>Kuala Lampur</minicaps>."
msgstr "弗林特探員失蹤了，你做著最壞的打算。你相信他可能已經前往<b>吉隆坡</b>了。"

msgid "Dutch East Indies"
msgstr "荷屬東印度"

msgid "Dutch Empire"
msgstr "荷蘭帝國"

msgid "Dr. Irawan has traveled to <minicaps>Manokwari</minicaps> to investigate some strange zoological disappearances."
msgstr "伊拉萬博士已前往<b>曼洛瓦里</b>調查一些奇怪的動物學消失事件。"

msgid "Federation of Australia"
msgstr "澳大利亞聯邦"

msgid "Dominion in the British Empire"
msgstr "大英帝國自治領"

msgid "Dr. Irawan has plans to speak at a university in <minicaps>Perth</minicaps>, where she plans to continue her research."
msgstr "伊拉萬博士計畫要在<b>伯斯</b>的一間大學演講，並在那裡繼續她的研究。"

msgid "Lead"
msgstr "線索"

msgid "File #26-G"
msgstr "檔案#26-G"

msgid "File #20-E"
msgstr "檔案#20-E"

msgid "File #14-C"
msgstr "檔案#14-C"

msgid "File #56-Y"
msgstr "檔案#56-Y"

msgid "Suggested scenario"
msgstr "建議冒險"

msgid "Suggested scenarios"
msgstr "建議冒險"

msgid "File #44-O"
msgstr "檔案#44-O"

msgid "File #54-W"
msgstr "檔案#54-W"

msgid "File #27-H"
msgstr "檔案#27-H"

msgid "File #36-L"
msgstr "檔案#36-L"

msgid "Strange occurrences have been happening around the Défis de la Roulette casino in <minicaps>Monte Carlo</minicaps>. Since the day it opened, the casino has been a magnet for the unnatural and implausible, and the Foundation has reason to believe that a Key may be involved in these strange events."
msgstr "奇怪的事件接連圍繞在<minicaps>蒙特卡羅</minicaps>的一座名為輪盤挑戰的賭場周圍發生。自從賭場開幕，這裡似乎吸引了許多超自然跟無法解釋的事件。基石有理由相信這些奇怪的事件可能與一把密鑰有關。"

msgid "File #51-T"
msgstr "檔案#51-T"

msgid "File #59-Z"
msgstr "檔案#59-Z"

msgid "File #50-S"
msgstr "檔案#50-S"

msgid "File #46-Q"
msgstr "檔案#46-Q"

msgid "File #45-P"
msgstr "檔案#45-P"

msgid "File #55-X"
msgstr "檔案#55-X"

msgid "File #49-R"
msgstr "檔案#49-R"
